不要說200萬人，試着說700萬人。

運動至今已經有3個多月，我地支持者不斷上升。
只係敢怒不敢言同工作狂，無出聲。

由中共走難落黎既人，見識過共產黨有幾可怕既，大部分唔敢出黎出抗爭。
啲餐搵餐既人都唔想付出太多出黎抗爭。
仲有啲邊罵邊怕辛苦既人。

你問佢地係咪手足？
梗就未必係。

不過現階段，只要和理非同勇武堅持，佢地就係支持者。
搞遊行已經未必係必須，遊行已經被警方定為"約戰"。
夾夾埋埋，我地支持者應該有700萬，支持政府既只有50萬人左右。

講真，如果700萬人個個都積極行動到，政府根本唔洗再玩。
快快手公投咪好囉！

最後，香港國際金融地位，係英國人建立，美國人授權，外國人投資。
中共果少少既14億人，又點比得上全球其他62億人？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group: